\vbox{
    \ifmini

        \section*{Die Weber \index{Die Weber}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e D e C D e} | e D G (D e) | e D G}
        \chorus{ H\spt e D  G | e C D e C D e}

        \begin{enumerate}
            \item Im düstren | Deutschland
            \item Ein Fluch dem Gott | Wir haben vergebens
            \item Ein Fluck dem König | Der den letzten Groschen
            \item Ein Fluch dem falschen | Wo jede Blume
            \item Das Schiffchen fliegt | Alt-Deutschland
        \end{enumerate}
    \fi
}